# binance_roe

Skrypt stworzony pod wtyczkę Tampermonkey do chrome, zapewne można używać z innymi podobnego rodzaju wtyczkami.
ROE i wartość straty/zysku dla Market liczone jest wg. Last Price a nie Market Price, więc mogą być odrobinę rozbieżności